［藍色污染］買完餸先發現啲蔥咗俾水炮車水浸過

差少少就包左落餃子

報比記者

免費加辣, 正呀~

催淚水加料

要fc係咪真 係真嘅話好撚大鑊

哇屌

嘩

落去化驗所驗下成分啦

攞到報告放上網

證明popo啲化學武器有幾毒

驗啦

屌，我會唔會食咗落肚

我都想，但我無錢

可摸意幫手推推我覺得件事好次好嚴重

pushh

唔好丟
Send whatsapp問下蘋果有無興趣跟

揾議員跟進啦

推

係咪農藥黎？我記得農藥係藍色

食完之後

哇 popo想毒死全港市民？

唔好sum

唔好講真相